根據過往經驗，有人屈得黃絲將肺炎傳去武漢，好大機會就係支共本身用嘅陰招，想整死手足

希望大家真係認真做好保護自己嘅措施，提醒身邊嘅朋友，屋企人做好小小防疫嘅動作，多啲洗手，戴番個罩。

全部人同我戴罩

尢其是出入高危地方嘅人呀

好似天使去遮黑警強姦事件

肺炎都唔割